支那狗「被結紮」記仇3個月！天天「準時來吠罵獸醫」：都你害我失戀！

「偶的一生幸福就這麼被你給斷送了，你知不知道？！」現在都倡導養寵物得替牠們結紮、絕育，以減少寵物棄養的問題和浪浪數量，雖說站在飼主、獸醫的角度是為了牠們好，但牠們對此心裡又是怎麼想的呢？中國就有隻米克斯黃狗疑似被結紮後心有不甘，居然從此天天都準時跑到獸醫院門口吠，替牠手術的獸醫第一次遇上這樣的「醫療糾紛」實在哭笑不得XD

據當地媒體報導，湖南長沙一名肖姓獸醫表示，這隻名叫「串串」的母黃狗家住在附近，大約是去年（2020）10月的時候被主人帶來進行絕育手術，當時看牠反應並沒有特別抗拒，甚至感覺還挺開心的～哪知這汪手術完回家過段時間後，只要天氣好的話，居然天天都會準時在下午三點左右、來獸醫診所「報到打卡」，對著門口不斷吠叫www

妙的是，狗狗看到肖醫師還會吠得更大聲，很明顯就是在對他表達不滿，肖醫師就無奈苦笑：「聽主人說好像是因為絕育後讓狗狗『失戀』了。」然後就這麼連續3個月都跑來診所「抗議」，這孩子是認真有在記仇啊～為此，肖醫師還很誠懇認真地向狗狗喊話道歉：「已經過去的就讓它過去吧...」只不過狗狗看起來似乎仍不大領情（笑）

這段趣事分享到網路上後，網友們也紛紛笑回：「這狗太神了，天天來就算了，還準點來！」、「醫生戴口罩也沒用，狗能聞出來」、「哈哈哈真的過分了，狗狗再也不能談戀愛啦」、「認真記仇了」、「醫患關係緊張！」、「狗生快樂就這麼沒了能不恨嗎XD」、「雖然被狗恨上了，但還是支持絕育～避免許多疾病發生的可能！」。不過也有人注意到狗狗沒繫牽繩，呼籲飼主應該替愛犬做好安全措施，不只是保護狗狗、也是保障用路人的安全。

再吠就比人擺上枱

再嘈就激嬲共慘黨架喇